澳門兩名廢老涉網上發怖假消息被捕

澳門司警扣留2名73歲和68歲的兄妹，他們涉嫌在網上發佈不實消息，包括聲稱政府封鎖在筷子基停車場發現5具遺體的消息。司警表示，有人未證實消息真確，就用手機通訊軟件「微信」（WeChat），轉載該不實消息到至少6個聊天群組、30個私人對話中。司警會以觸犯侵犯行使公共當局權力之法人罪，移送他們到檢察院。司警又表示，案件仍在調查，不排除有更多人涉案。

資料來源：蘋果日報

抵撚死

【天鴿襲澳】2老翁被捕！涉WeChat謠傳政府暪停車場5死

原告變

23條

果時都有人講 張圖ge人全部犯哂23條

澳門真係好正

用we chat 後果 比人監控 講乜都比人知

搵人MON實澳門失蹤人口數字

O9

不實消息: 5死

真實消息: 10死

廢老最親中 抵死

這就是澳門

兜巴括落班話自己唔反共就唔怕比人監控既人

遲啲同人講返葡萄牙同有葡葡牙護照都應該係犯法

唔犯法就唔怕啦

人大釋法 88

宜家啲廢老成日亂咁嗡搞亂哂個社會
抵撚死啦
犯法要坐監好公道

不過以後講句小熊維尼都可能已經犯法

啲廢老仲係覺得23條唔關佢地事
拉鳩哂佢地啱㗎喇

23條
wechat監控

肯定係長輩圖

你老母香港狗

希望下一個唔會到香港

bookmark 條link

點解

最多37人死

一定會 其他post 仲一堆傻仔俾五毛撚去笑廢老 完全無理會個嚴重性

死撚哂

香港都有不誠實使用電腦啦, 講到而家香港冇咁

用We7，抵撚死

好多五毛係連登

d廢老成日話邊個得閒睇你wechat d對話紀錄，依家打曬面

一隻天鴿就吹到班奶中廢老啪啪聲

又一隻五毛狗

臨老都要收監

23條 抵死

大巴大巴咁車落去

會唔會臨老過唔到世

咁我有冇講錯先, 係就係冇23條啊, 但係所謂不誠實使用電腦巳經代表左啦

一句唔岩聽就五毛狗

咁你有冇俾人捉過？

電話算唔算電腦？

最好笑係班傻仔一直俾五毛撚 仲以為自己好醒好睇得透走去笑其他人完全唔發覺俾五毛撚緊 完全無視澳共點樣去拉人 今日澳門 明日就香港